[討論]東方要改善可以點做？

我個人覺得可轉打3中堅陣式

3-4-3
。。。。。英雄輝。。。。。
。。。基頓。井川。白雀。。
。濤。。迪高。沙巴。。GPS
。。小明。洛迪古斯。李康廉

老人防線不如打多個中堅補位仲好
井川係中間，借佢經驗包位同提場
用白雀都只係唔想用442

當左或右翼衛上前助攻嘅時候，另一隻翼衛就返落去，保持返4人防線

進攻時洛迪古斯可以做支點將中場啲波分兩邊
小明同李康廉就可以前插

大家有冇咩意見？一齊討論下

基頓真係不了

收皮好過啦

自降丙組

但睇完今日442嘅表現，真係用唔落

所以最大鑊果樣就係無中堅

白雀今日最尾果球又係佢助攻
用442踢RWB好過

442打RWB又真係可能好過濤

佢本身係閘出身
有中堅幫佢包好好多
而家佢成日輕出
我覺得佢都係慣左要人幫佢包

利申:覺得佢今日踢得差，但絕對唔係最差，兩閘加兩隻防中今日打到屎都不如，442起碼殺到幾下波，落後又有火唔會HEA踢

搵女人做教練啦
班球員要搵女人教先會勁

根本成隊波已經唔知係教練問題定係球員問題

要買中場，今場成個中場吉撚左，成條中場線一d紀律都冇，要買個後生又控到節奏既中場好緊要

最大問題係狗志,死攬自己啲老友,契仔

呢個陣左右閘肯定勁快無哂氣

中後場全部老野 主攻一定仆街
但呢班友應該唔肯玩防反

班球員想睇粒牛丸

尋日迪高上半場打到成個簡迪咁
又追又搶，迫甩好多波，又有鬥心

粗口輝
主席 井川 基頓 王子
麥基 傻邦 迪高 康廉
洛神 勞高

垃圾濤去打mma算啦

35歲啦大佬 跑唔起啦 咁不如叫埋和仔踢

洛迪古斯同勞古打雙箭頭完全唔夾
尋日對越南仔，佢兩個好多誤會，各踢各咁

執撚左佢啦垃圾東方